###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚号梯找回

- 需找回的情景
  - 当发生以下情况时，您需要找回[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
    - 误删或误改了您设备（比如手机）中[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)的配置
    - 更换了新设备（比如手机）
    - 需要把同一架[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)配入多部设备，同时或错时使用

- 找回方法
  - 从[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)找回
    - 从[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)的收件箱中搜索关键词<strong> 派号通知单 </strong>，即可找回所有[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
  - 从[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)找回
    - 登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)
    - 在[ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下，点击选中的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
    - 在弹出的页面中标题<strong> 配置信息 </strong>下，即可找到该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)的全部[ 配套参数 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsParameters.md)
    - [ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)及其[ 配套参数 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsParameters.md)构成[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
